想知道TB係叫雞定叫鴨

???

人妖

阿妹？

我地失散多年 終於搵返大家

做乜鳩

....

...... 兩個死肥西

姐姐好掛住你， 最近點呀？你之前話識左個富二代，所以離家出走， 有無比人中出即飛呀？得閒返黎飲淡湯啦 阿媽好掛住你

雞，有d tb就係插人，唔比人插佢

唔係玩磨豆腐架咩

有d當自己係男人,唔比人磨豆腐